日日裝修點網上學習？

住大型屋苑
日日有裝修
點

zoom?
快D封城禁止工作

平時唔見咁多裝修工程，呢排多咗

平時返左學

耳塞

zoom講唔到

屌你
日日狂鑽

成家要用zoom
我又要開會典算

住公屋抵死

太古公屋？

？

公屋最少裝修

無計
我都係去後樓梯上堂

Wh-1000xm3